[分析]羅范絕對唔係on 9！反證新屋嶺真係有女手足被強姦！

[前線分析代po]

作為前教育局高官，羅范一口咬定女手足提供「免費性愛」畀前線「勇士」，跟住華記極速出Po 配上越南AV片截圖，一切都係心理戰。

建制班撚屌肯定收到風會有新屋嶺被姦女手足即將出嚟指證Popo/公安，到時記招一出，必定全城人神共憤。前線手足唔在講，必定一場血戰，為女手足報仇，但就算係最不問世事嘅師奶廢中老飲飲食食KOL，聽到呢個消息都一定嬲咗先，繼而支持示威者手刃掌握公權力嘅強姦犯，連佢哋都唔妥政府，失盡民心，莫講話建制選情告急，成個政府拆撚埋都得！

羅范似是而非講「提供」，就係想暗示呢場運動持續咁耐就係因為一班提供性服務嘅女手足同藥物支配和吸引男示威者上街，而非為啲咩偉大的真普選和五大訴求等等信念，而呢個風又吹到，又有中立撚會信，當被姦女手足一出記招，佢哋就有咗免疫力，因為佢哋潛意識覺得女手足係臭雞係性奴隸，所以畀黑警強姦輪姦都好合理！！

保住中立撚之餘，更加要鞏固藍絲陣營，深藍腦殘就唔撚使理啦，由721至831，大家都見唔少淺藍陸續倒戈，甚至染成深黃，吹呢個風就係為咗給予黑警強姦女手足的正當性！淺藍又重回「示威者收錢/免費性服務」論，一嘢拉返佢哋過嚟，因為示威者唔抵可憐，係一班邪教曱甴！

循呢個推論，我更撚肯定新屋嶺，甚至各大警署都有女手足被姦！而且即將公諸於世！

文宣組係時候為淺藍中立撚反洗腦！

Agger

同意

求下知情人士快啲開記招公開
唔公開只會愈嚟愈多女仔受害
你睇下依排見到靚女 唔理咩事都塔上私家車
好撚擔心

點解無人推

我覺得佢地係想等件事爆出黎後
抺黑d受害人提供性服務俾警察
D黑警只係受唔住誘惑
所以唔好俾呢個謠言再擴大

PUSH

記者記得問多啲佢地，建制一漏口風就gg

同意

變相反證新屋嶺係有強姦

係
佢想合理化新屋嶺

推
全力跟進新屋嶺

一直都信 冇得跟進

推
全力跟進

無拉拉咁講， 知道有人 將會發聲

唔好理d fake news住啦，雖然係好juicy係人都想但點解要擺低呢d有fc既野？
幫幫手幫幫眼 有咩唔合理既地方大家集思廣益整合出黎 唔好比手足既血白流 唔好比狗記4點講2句就帶過到呀

【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

比啲空間佢地
唔好將追求公義呢個責任強加係佢地身上啦
明白大家係擔心同氣憤 但都要顧及受害人感受

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

推

合理

香港警察捉示威者少女為警方提供"免費性服務"
示威者少女慘變警方慰安婦 日本侵華國殤再度於香港發生

好明顯要我地鬧佢，要佢提供證據

佢到時會調轉質疑番手足

身有屎，先咁講野...

無限聯想

似係佢知將有女義士出嚟告狀 黑狗老強

所以先下手為強 吹啲fake news出嚟抹黑

佢咁講即係話所有女手足都可以俾狗姦啫，一定要數臭條八婆

可能佢哋真係咁樣預謀
不過講真我覺得如果信羅范佢哋講嘢嗰啲人
真係冇腦
個運動都已經搞左三個月啦
仲會信呢啲嘢嘅人簡直冇得救

yes

遲早遊行示威去新屋嶺

有人話831喺用嚟遮新屋嶺醜

又好似幾有道理

藍屍真係好撚仆街

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

新屋嶺輪姦慘劇，天理不容。

受害者一定要聯絡咗外媒先
最好入領事館尋求政治庇護
或者同家人到咗海外確認安全再開記招

以防班人渣洗橫手

轉移視線
羅范呢個閪婆不嬲冇人性
唔好理佢
全世界集中跟進新屋嶺事件

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

Push

絕對有機會
呢個政府已經爛到唔可以再爛
一直用埋d賤招
真係屌佢老母

屌⋯⋯比你咁講一講又似係

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

推！

如果有條羅太流出慰警
民意會點睇

同意點解對家可以惡毒至此好撚嬲

推 渣共邊度文宣落力就證明邊d事係佢地care

agger

睇到好心寒屌

根本想discredit 示威者

從事檢控多年的律師D，前天怒氣沖沖來電，連珠炮發罵警察：「示威者犯法係要拉，但警察犯法更加要拉！如果有人話支持警察，唔該問吓佢：普通人受賄同廉署受賄，邊個罪行嚴重啲？邊個對法治破壞大啲？個個淨係識鬧黑警，點解唔直接告佢呢？」

問D怎樣告，他說：「民事起訴，告personal injury！」一談到民事索償，他立即喋喋不休：「七警暗角打曾健超，朱經緯用警棍打鄭仲恆，罪名成立。我完全唔明白，點解曾健超、鄭仲恆唔循民事向警方索償？佢哋基本上贏硬。今年畀警察濫打嘅人多到數唔清，點解又無人用personal injury去告警方，向佢哋索償呢？」

我指出，受害者應該是擔心暴露身分，會被警方反過來誣告。D說：「係，你唔可以控制警察做乜，但佢落charge都要講證據。最明顯係831太子站，一定有好多無辜市民畀警察襲擊，而警察係無可能因為你搭地鐵就告你非法集會，呢啲遇襲市民應該向警察索償。你咁做，唔單止係為自己討公道，仲係盡公民責任，以法治警。

「當然，受害人要告警察同政府，自己都要有根有據，所以佢應該盡快去公立醫院驗傷，證明傷勢同警暴有關。呢類案十居其九會同受害人庭外和解，如果冇和解，差佬個辯護理由一定係當時執行職務，只係使用合理武力。呢個時候，法庭就可以傳召港鐵交出太子站CCTV，831有咩冤情，隨時會畀人踢爆，警察罪行就無所遁形。

「民事起訴警方，重點唔係索償，而係佢本身嘅象徵意義。記住，民事訴訟唔同刑事，唔需要prove beyond reasonable doubt，即係控方唔需要證明被告毫無合理疑點，相對刑事嚟講，民事舉證要求比較低。只要有足夠多嘅市民起訴警察，咁就變相成立咗一個『民間獨立調查委員會』，公信力可能比政府搞嘅仲要大。如果市民怕無錢搞訴訟，咪聯絡612人道支援基金囉。」

我聽了律師D的建議，深表同意，學劉華話齋，這件事「值得做，應捉緊機會馬上做」。

更多抗爭資訊及實用錦囊

By 馮睎乾

推呀！

我都係咁諗

push

同意結論唔同意推論

佢唔係要人信女手足係蕩婦
恰恰相反，佢就係要人唔信

當真係有女手足肯企出黎，好多人就會用一樣嘅觀點指責女手足同羅范一樣冇證冇據

屌 雖然我都係唔識拆

好撚不安

空穴唔會來風
搵得頂級五毛出嚟一定係有原因

開始信有

唔係信我依家都肯定係有
仲要唔小

有道理 推

呢個真

仆街

如發現被自殺者有性暴力痕跡
一定會入示威者數

Agree 推爆佢

好撚恐怖

承襲英國法系的香港設有「太平紳士」（Justice of the Peace，或稱治安法官）制度，分為官守、非官守和新界太平紳士，由政府委任資深政府官員、熱心公益事務人士，或對香港社會貢獻良多者擔任，職責之一為巡視監獄等羈押場所，接受被拘留者投訴，以免他們遭受法院判決以外之刑罰。

一名太平紳士直言，新屋嶺扣留中心這類設施是監督上的「盲點」，他強調「我們不是去判斷被扣留者有沒有罪，而是確保他們受到人道對待」。

--------------------------

係咪應該寫信搵佢地入去新屋嶺？

港殤⋯⋯班仆街真係冇人性

搞咁耐都唔發聲姐係假啦屌